阿富汗難民青年疑姦殺歐盟官員之女被捕

受害者有到難民營做義工
被棄屍河床

好撚慘